[封王] 利物浦 對 曼城 (1)

fast

Fast

Slow

slow

fast
但個題好撚燈 驚

作客呀

☑️ Absolute screamer from 30+ yards
☑️ Outstanding assist for Mo Salah
☑️ 98% passing accuracy (91/93)
☑️ 9.4/10 rating
Fabinho produced a masterclass against Crystal Palace. 👏

瞓兩粒鐘又要起身

訓左冇睇 封左王啦原來

紅日喎

但係今晚值得

FSG：唔洗買人了

日本仔掂波有冇十腳，駁腳都冇佢份

聽晚捱唔捱到眼瞓睇埋車好呢

真開過個啦

封王

你班仆街燈到拉素2:2

完場先見到AB 大頭

未呀 差2定3分

放假

佢企啲位好難傳

今場無乜野好挑剔，因為贏4球

9成燈

2分

老母約咗班師奶打牌要幫佢睇舖

曼主場喎

1分都燈到 我地值得輸啦

下場唔係主埸

終於唔閪

今場成條後防
軒 bino 76都好好J
文尼有波入

傳完俾佢又唔夠人撞 控唔到
好難搞

禾刀想

咁都燈到真係唔想做人

認真開過啦 topic 同主客都錯晒

燈到TAA隻閪腳入罰球

拓柒都係要啲時間 識反搶但係比啲位都係差小小

下場入球show

7場拎唔拎到15分 想破紀錄

成日響禁區頂游下游下咩戰術黎

希望67 76下年多啲杯仔正選踢

燈

係wow

球球都咁靚真係無幾何

4球都係教材

聽晚鏝輸係咪直接 win?

斬？

和都好似係

第二第四球真係成日要用啦

只要唔係贏都封王

今晚幾好

開左個新

AB 洗唔洗沖涼

下場係咪一分就champ

造王車

要返工
不過應該會和氣收場

轟路士最勁

因間鏝兩連勝

唔係客咩

有robbo左路生返哂

連登利：鏝城一定反cup

冇野 原來講緊topic 自膠

taa 22歲都未夠已經有接班人 neco出黎表現好搶眼

sakho

binno球遠射靚到
羸曼城果場冇佢入遠射都唔踢到咁順
binno算係最接近沙比打法的球員

屈福特果場=老鼠屎

Lv化浦～～～～

呢兩場拉子後備都冇
雖然續左約
會唔會提早走

今晚要起身睇轟鏝了

將fabinho train到成為第二個yaya toure

A city draw against chelsea in tonight's game and we finally win our first premier league

Binno 冇yaya咁前
係沙比打法

靜靜地嬴唔得嘅